{"translation-revision-date":"2024-10-25 13:44+0200","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Getting Started with the Mappps Plugin":["Premiers pas avec l'extension Mappps"],"Welcome to the comprehensive guide on how to get started with our Mappps Plugin. This plugin allows you to display maps with markers based on the latitude and longitude provided in your posts. Follow the steps below to set up and utilize the plugin effectively.":["Bienvenue dans le guide de d\u00e9marrage de l'extension Mappps. Cette extension vous permet d'afficher des cartes avec des marqueurs bas\u00e9s sur des latitudes et longitudes fournies dans vos publications. Suivez les \u00e9tapes ci-dessous pour configurer le plugin et apprendre \u00e0 l'utiliser."],"Table of Contents":["Table des mati\u00e8res"],"Creating Posts with Location Data":["Cr\u00e9er des publications avec des donn\u00e9es g\u00e9ographiques"],"Displaying the Map":["Afficher la carte"],"Troubleshooting":["D\u00e9pannage"],"FAQs":["FAQ"],"To display markers on the map, you need to add latitude and longitude custom fields to your posts. Follow these steps:":["Pour afficher des marqueurs sur la carte, vous devez ajouter des champs personnalis\u00e9s de latitude et de longitude \u00e0 vos publications. Voici comment proc\u00e9der :"],"Add a New Post:":["Ajouter un nouvel article :"],"Go to \"Posts\" > \"Add New\".":["Rendez vous dans \"Articles\" > \" Ajouter un nouvel article\"."],"Enter Post Details:":["Saisissez les informations de la publication :"],"Fill in the title, excerpt, category, tags and picture.":["Compl\u00e9tez le titre, l'extrait, la\/les cat\u00e9gorie(s), les \u00e9tiquettes et l'image \u00e0 la une."],"Add Custom Fields:":["Ajouter un champ personnalis\u00e9 :"],"Scroll down to the \"Custom Fields\" section.":["Faites d\u00e9filer la page jusqu'\u00e0 la section \"Champs personnalis\u00e9s\"."],"If the \"Custom Fields\" section is not visible, enable it by clicking on \"Screen Options\" at the top right of the screen (the three dots) and go to \"Preferences\" then check \"Custom Fields\".":["Si la section \"Champs personnalis\u00e9s\" n'est pas visible, activez-la en cliquant sur \"Options\" en haut \u00e0 droite de l'\u00e9cran (les trois points), puis allez dans \"Pr\u00e9f\u00e9rences\" et cochez \"Champs personnalis\u00e9s\"."],"Click on \"Add Custom Field\".":["Cliquez sur \"Ajouter un champ personnalis\u00e9\"."],"In the \"Name\" field, enter or select \"lat\" and in the \"Value\" field, enter the latitude coordinate.":["Dans le champ \"Nom\", ajoutez ou s\u00e9lectionnez \"lat\" puis ajoutez la coordonn\u00e9e de latitude."],"Repeat the above step for the \"lng\" field.":["R\u00e9p\u00e9tez l'\u00e9tape ci-dessus pour le champ \"lng\"."],"Publish the Post:":["Publiez l'article :"],"Once all details are filled in, click on \"Publish\".":["Une fois toutes les informations remplis, cliquez sur \"Publier\"."],"To display the map on your site, you can use the provided Gutenberg block.":["Pour afficher la carte sur votre site, vous pouvez utiliser le bloc Gutenberg fourni."],"Using Gutenberg Block":["Utilisation du bloc Gutenberg"],"Edit Page\/Post:":["Modifier la publication :"],"Open the page or post where you want to add the map.":["S\u00e9lectionnez la page ou l'article o\u00f9 vous souhaitez afficher la carte."],"Add Block:":["Ajouter un bloc :"],"Click the \"+\" icon to add a new block and search for \"Mappps\" or \"Mappps (blocks)\".":["Cliquez sur l'ic\u00f4ne \"+\" pour ajouter un nouveau bloc et cherchez \"Mappps\" ou \"Mappps (blocs)\"."],"Configure Block:":["Configurer le bloc :"],"Select the block and configure any additional settings if necessary.":["S\u00e9lectionnez le bloc et configurez tout les r\u00e9glages \u00e0 votre convenance."],"Publish\/Update:":["Publier\/Mettre \u00e0 jour :"],"Save your changes.":["Sauvegardez vos modifications."],"If the map does not display correctly, consider the following:":["Si la carte ne s'affiche pas correctement, les points suivants peuvent peut-\u00eatre poser probl\u00e8me :"],"Check Custom Fields:":["V\u00e9rifiez les champs personnalis\u00e9s :"],"Ensure that the latitude and longitude fields are correctly added to your posts.":["Assurez-vous que les champs de latitude et de longitude sont correctement ajout\u00e9s \u00e0 vos publications."],"Block:":["V\u00e9rifiez le bloc :"],"Verify that the block is correctly added to your page or post.":["Assurez vous que le bloc est bien ajout\u00e9 correctement sur la publication souhait\u00e9e."],"Multiple blocks:":["Blocs multiples :"],"\"Mappps\" and \"Mappps (blocks)\" cannot cohexist on the same page. Consider choosing one or the other.":["\"Mappps\" et \"Mappps (version blocs)\" ne peuvent coexister sur la m\u00eame page. Veuillez choisir l'un ou l'autre."],"Can I customize the markers on the map?":["Est-ce que je peux personnaliser les marqueurs sur la carte ?"],"Yes, you can customize the marker color and size inside the \"Block settings\" > \"Render settings\".":["Oui, vous pouvez personnaliser la couleur et la taille du marqueur dans \"R\u00e9glages du bloc\" > \"R\u00e9glages d'affichage\"."],"What if I have multiple posts with the same location?":["Que faire si j'ai plusieurs publications avec la m\u00eame localisation ?"],"The plugin support the clustering for the markers, you can disable it but then the map will display overlapping markers.":["L'extension permet l'agr\u00e9gation des marqueurs. Cette option est d\u00e9sactivable cependant les marqueurs se superposeront."],"Can I put multiple \"Mappps\" blocks in the same page?":["Est-ce que je peux utiliser plusieurs blocs \"Mappps\" dans la m\u00eame page ?"],"Yes.":["Oui."],"Can I put \"Mappps\" and \"Mappps (blocks)\" blocks in the same page?":["Est-ce que je peux utiliser un bloc de carte \"Mappps\" et un bloc de carte \"Mappps (version blocs)\" dans la m\u00eame page ?"],"Nope.":["Non."],"Why can't I see the clustering of markers in Gutenberg?":["Pourquoi je ne peux pas voir l'agr\u00e9gation de marqueurs dans Gutenberg ?"],"The clustering is kinda broken in back-office, even so It works well in front-office. It's because of the compatibility between Leaflet markerCluster and Wordpress.":["L'affichage de l'agr\u00e9gation dans l'interface d\u2019administration est dysfonctionnelle, mais elle fonctionne correctement sur l'interface publique. C'est \u00e0 cause de la compatibilit\u00e9 entre Leaflet markerCluster et Wordpress."],"Known bug":["Bug connu"],"Leaflet is not compatible with Gridjs somehow Gridjs and Leaflet both uses the property \"window.L\".":["Leaflet n'est pas compatible avec Gridjs d'une mani\u00e8re ou d'une autre. Gridjs et Leaflet utilisent tous deux la propri\u00e9t\u00e9 \u00ab window.L \u00bb."],"Depending on which library is called first, the other takes priority and the first one don't work.":["Selon la biblioth\u00e8que appel\u00e9e en premier, l'autre est prioritaire et la premi\u00e8re ne fonctionne pas."],"We hope this guide helps you get started with the Mappps Plugin. Should you have any questions or need further assistance, please use the issue section in the Github.":["Nous esp\u00e9rons que ce guide a pu vous aider \u00e0 comprendre le fonctionnement de l'extension Mappps. Si vous avez des questions ou besoin d'aide avec cette extension, merci d'utiliser la section Issue sur GitHub."],"Submit an issue":["Envoyer un bug"]}}}