{"translation-revision-date":"2025-01-27 14:37+0100","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"build\/blocks\/markers\/assets\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Render settings":["R\u00e9glages d'affichage"],"Markers will not be clustered":["Les marqueurs ne seront pas agr\u00e9g\u00e9s"],"Marker clustering":["Agr\u00e9gation de marqueurs"],"The displayed sizes of the cluster icons":["Taille affich\u00e9e des ic\u00f4nes agr\u00e9g\u00e9es"],"Cluster icon size":["Taille d'ic\u00f4ne agr\u00e9g\u00e9e"],"The displayed sizes of the marker icons":["Taille affich\u00e9e des ic\u00f4nes de marqueurs"],"Marker icon size":["Taille de l'ic\u00f4ne de marqueur"],"Marker":["Marqueur"],"Selected marker":["Marqueur s\u00e9lectionn\u00e9"],"Marker cluster":["Agr\u00e9gation de marqueurs"],"Search marker":["Marqueur de recherche"],"Geolocation marker":["Marqueur de g\u00e9olocalisation"],"Markers will be clustered":["Les marqueurs seront agr\u00e9g\u00e9s"],"Markers will have a shadow beneath them":["Les marqueurs auront une ombre en dessous d'eux"],"Marker shadow":["Ombre du marqueur"]}}}