{"translation-revision-date":"2024-12-05 14:47+0100","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"build\/blocks\/map\/assets\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Render settings":["R\u00e9glages d'affichage"],"The padding value for the bounds of the map":["Valeur de la marge interne pour les bordures de la carte"],"Bounds padding":["Marge interne des bordures"],"The maximum zoom level allowed for the map when a marker is selected":["Niveau de zoom maximal autoris\u00e9 sur la carte quand un marqueur est s\u00e9lectionn\u00e9"],"Maximum marker zoom":["Niveau de zoom maximal du marqueur"],"The maximum zoom level allowed for the map":["Le niveau de zoom maximal autoris\u00e9 sur la carte"],"Maximum zoom":["Zoom maximal"],"Map tiles":["Carreaux de la carte"],"Users will be able to geolocate themselves":["Les utilisateurs pourront se g\u00e9olocaliser"],"Geolocation":["G\u00e9olocalisation"],"Markers will be clustered (The clustering cannot be seen in gutenberg)":["Les marqueurs seront agr\u00e9g\u00e9s (l'agr\u00e9gation ne sera pas visible dans Gutenberg)."],"Markers will not be clustered":["Les marqueurs ne seront pas agr\u00e9g\u00e9s"],"Marker clustering":["Agr\u00e9gation de marqueurs"],"The displayed sizes of the cluster icons":["Taille affich\u00e9e des ic\u00f4nes agr\u00e9g\u00e9es"],"Cluster icon size":["Taille d'ic\u00f4ne agr\u00e9g\u00e9e"],"The displayed sizes of the marker icons":["Taille affich\u00e9e des ic\u00f4nes de marqueurs"],"Marker icon size":["Taille de l'ic\u00f4ne de marqueur"],"Zoom in":["Zoomer"],"Zoom out":["D\u00e9zoomer"],"Reset view":["R\u00e9initialiser l'affichage"],"Find your position":["Trouvez votre localisation"],"You are here":["Vous \u00eates ici"]}}}